講真本身連遊行都唔想去

但係依家準備出門

你是但打開一個Live
望下金鐘個班人
咁搏命為咩？

我唔敢衝
所以就算只係為咗支持金鐘衝緊個班
我會去遊行
話俾佢地知佢地咁辛苦但有人同佢地同行

各自努力啦
大家都係為咗香港好

BTW，你唔敢衝人地代埋你衝
唔好再話人係鬼喇

和理由又好, 勇武又好, 出左黎先講

出黎啦仲等

屌你老母啦 有人衝就放棄香港

推

和理非又好, 勇武又好, 出左黎先講

咁多人努力緊你連行下都唔出嚟？
唔會嘅
你愛香港架嘛

就算係一個人去都唔緊要架
多得一個係一個

其實我真係一個又怕熱又怕曬嘅死港女嚟
一齊加油

推
都係著住黑色衫出去行個圈姐 唔係好辛苦姐係咪？
係屋企對住部電視肉緊係無用咖

push